# sdk connexion

1. ajouter le fichier de configuration
    Ajouter le fichier "nomProvider.json" dans le dossier "/utils/conf"
2. ajoutée le lien html dans "index.html"
3. les lien sont configuré pour localhost:8081